有無係地政處做或者熟相關法律嘅巴打？有野請教

想請問觀塘果啲工廈做商業野係咪唔得？但點解有啲可以打開門做生意都得嘅？佢地係有勢力定點？

另外地政要釘果個鋪契嘅話係咪要搜證？Facebook page呢啲都會做證嗎？

同埋你地係收到投訴先做野定係定時會洗樓，會唔會放蛇架？

窮人想創業，商鋪租金太貴，工廈又驚違規，求巴絲分享比小弟學下野

地政撚會做嘢咩
班撚屌懶到仆街

依個世界好多撚樣糾察隧成日投訴
你估我地好想趕盡殺絕咩

絲打係地政做？

同問

已中招 上個月黎party room check左 一路唔知違反左用途 仲開埋門好有禮貌比佢地仼影相 如實交代 之後先話我地違反左用途 而家寄埋信過嚟 話七月會突擊檢查 想知可以點做

下次黎檢查應唔應該開門再比佢地入黎

同一幢有照過一半都違反左 就淨係針對我地 想知應該要點做好

係唔係俾人投訴先至會嚟搞鳩我地

十成十係有人投訴
無人投訴係唔會搵上門

都唔知邊個搞9我地 搵餐晏仔 而家係咪應該全層投訴哂佢

想知可以點做

check到冇得搞 佢地暗啞底都要跑吓數

見到你違反地契仲唔chur你

town planning, building 十幾廿條例鋤到你

真係 ？本身份租到下年 諗住做到十二月就算 唔知邊個咁撚賤 暑假黎搞9我地

有無辦法可以拖到去十二月 佢地七月會黎check喎

鋤到嘅後果係點？釘業主契？定坐監？

應該無

係呀！得地政 三條友 係咁影

如果真係佢地投訴都幾傻，呢d一查可能都會軒涉成幢大廈

唔工厦其他咪好貴租囉

賺返

係呀佢上個月黎睇架 明明就係個業主話冇事俾人睇吓冇所謂 即係要搵定地方搬啦

]

要做waiver，補差價，季季俾錢
你覺得人地冇做waiver你就寫信俾lands詢問囉

On9 你9-5唔好開門俾陌生人入，佢吹你唔漲
不過而家知道左就會有更多人投訴party room

業主唔太想見釘契，萬一釘完契你條撚樣唔還原走佬，佢好多手尾跟

你online marketing做得唔好就無謂做partyroom
競爭太大，你要消費者揀你就要諗方法突圍

後悔左十萬次 當時打埋比業主問 佢都話無事嘅 比人望下無問題